香港人想反抗, 第一件事就係賣樓!

唔賣樓即係冇得反抗, 收皮!

叫美國取消香港用swift先
樓價就會大跌